{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 윤슬재펜션"
    },
    "text": "ユン·スルジェはモダンなインテリアと清潔さでゲストに安らぎを提供します。 内部には個別炭火バーベキューやジェットバス、ブルモンなどの付帯施設が備わっています。 周辺にはアムスカイウォーク、キムユジョン文学村、レールバイク、三岳山ケーブルカー、レゴランドコリアリゾート、昭陽湖(昭陽ダム、清平寺)、ジェイドガーデン、南怡島、エリシアン江村などの旅行地があります。 予約は基準人数の決済金額で行われ、追加人数は現地決済が必要です。 追加人数は1名当たり30,000ウォンの追加料金があり、客室の最大人数を超えて入室することはできません。 付帯施設である個別炭火バーベキューとジェットバス、ブルモンは予約と同時に決済されてから利用可能で、炭火バーベキューの利用は20,000ウォンであり、5人以上の人数は30,000ウォンが追加されます。 炭の追加は10,000ウォンで、ご利用は11時まで可能です。 スパの利用料金は5~9月が30,000ウォン、10~4月が50,000ウォンです。 プルモンのご利用は20,000ウォンで薪1網が提供され、装着の追加は10,000ウォンです。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 退室時、キッチン用品は洗浄し、ゴミは分別箱に分別して排出します。 室内では臭い食べ物の調理と火気性物品の使用が不可能であり、個人衛生用品である歯ブラシと髭剃りは提供されません。 連泊の場合、掃除や寝具の交換は不可能であり、ペットの入室や禁煙は禁止され、子供たちは保護者の同伴が必要です。 提供されるサービスは販売者の条件によって行われ、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユン·スルジェはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ユン·スルジェには個別炭火バーベキューやジェットバス、ブルモンなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ユン·スルジェの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ユン·スルジェの周辺にはアムスカイウォーク、キムユジョン文学村、レールバイク、三岳山ケーブルカー、レゴランドコリアリゾート、昭陽湖(昭陽ダム、清平寺)、ジェイドガーデン、南怡島、エリシアン江村などの旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "ユン·スルジェの予約はどのように行われますか？",
            "answer": "ユン·スルジェの予約は基準人数の決済金額で行われます。追加人数の場合は現地決済が必要で、追加人数ごとに1名当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、客室の最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ユン·スルジェの付帯施設である炭火バーベキューやジェットバス、ブルモンはどのように利用できますか？",
            "answer": "ユン·スルジェの付帯施設である炭火バーベキューやジェットバス、ブルモンは予約と同時に決済された後に利用可能です。炭火バーベキューの利用料金は20,000ウォンで、5人以上の場合は30,000ウォンの追加料金が発生します。炭の追加は10,000ウォンで、利用時間は11時までとなっています。スパの利用料金は、5〜9月が30,000ウォン、10〜4月が50,000ウォンです。プルモンの利用料金は20,000ウォンで、薪1網が提供されます。プルモンの装着の追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユン·スルジェのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ユン·スルジェのチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ユン·スルジェの退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ユン·スルジェの退室時には、キッチン用品を洗浄し、ゴミを分別箱に分別して排出する必要があります。また、室内での臭い食べ物の調理や火気性物品の使用は禁止されています。歯ブラシや髭剃りなどの個人衛生用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ユン·スルジェの連泊の場合、掃除や寝具の交換は行われますか？",
            "answer": "ユン·スルジェの連泊の場合、掃除や寝具の交換は行われません。"
        },
        {
            "question": "ユン·スルジェではペットや禁煙は可能ですか？",
            "answer": "ユン·スルジェではペットの入室や禁煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ユン·スルジェへの子供の同伴は必要ですか？",
            "answer": "ユン·スルジェへの子供の同伴は保護者が必要です。"
        },
        {
            "question": "ユン·スルジェで提供されるサービスは業者のイメージ通りですか？",
            "answer": "ユン·スルジェで提供されるサービスは業者の条件によって行われ、実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 770
    }
}